如果你交稅，唔小心交錯以前果個稅單號碼

如果你交稅，唔小心交錯以前果個稅單號碼，稅局會寄返張支票俾你退款。
100人100封信，100萬人100萬封信

P牌幫唔到你推

推

推2

推3

唔小心寄錯唔洗死嘅

推5

推6

推7